世界盃之後我更加覺得有樣野好唔要得

就係有啲人唔知做乜鳩，好撚柒鍾意圍爐小圈子，扮哂老屎忽 鍾意屌忽然撚，其實你明唔明呢啲心態真係好撚小家同無撚謂

好似睇波咁，有啲人新手後Join捧克羅地亞，其實無乜問題，因為格仔係踢得好，同埋俾人有一種特別嘅情意結同感染力，呢啲新手可能真係連祖雲達斯同碧咸係咩都未必分得清，但又會亂加把口，咁又點啫？係人都會有新手時期架啦，你咁唔撚鍾意人地加入，咁唔撚抵得呢啲忽然球迷嘅，上火星囉

我明白有啲嘢忽然熱潮係會令一啲過往都係度嘅人會有種不是味兒嘅感覺，民主係咁，政治係咁，連世界盃都係咁，但有咩所謂啫，做人咪撚咁本沒倒置啦，你支持緊嘅野，梗係愈多人參與愈開心架啦，come on ，咪撚小學雞啦